吳若希半裸晒巨胸

索爆大肚寫真！吳若希半裸晒巨胸｜即時新聞｜東網巨星｜東網

咖喱

搵到人埋單既滿足眼神

埋單 條仔咁就一世

邊撚度巨？月

巨條毛

都可以離婚啫

Show 肚定show 波

可以分到條條一半身家

條仔鐘意佢d咩

有錢大把處女屌啦
點解仲要幫呢臭埋單

條仔又好高質咩？

成龍

同 paul、朱茵果張差好撚遠

有錢囉

眼神：我有人埋單啦 嘻嘻嘻嘻

G

雞

好撚正
好想屌

其實佢地未結架喎
一陣仔都生埋先分手

好心條仔影就除鳩埋件背心啦

如果係edison著小背心你就唔會咁講

大肚寫真但唔影肚影對波做乜鳩？

啲奶水咁少 到時個仔容乜易營養不良

個肚呢？

大肚寫真唔影肚

巨？

個仔係咪自己都未知

點解大咗咁撚多 以前係真係平

又岩bor

喂 谷d奶

啲奶假既.not

星藝廊

要簽婚前協議書

楊思琪都收左皮啦

諗起呢張相，真係燈尾都見唔到

個樣乸埋一舊

空心老棺就好笑

男型咁多女索咁多，大佬點鬥
仲要佢個紋身又唔係柒果種，有少少點綴

夾到咁 個記者知唔知咩叫巨胸？

點解對波特別白

屌 做乜鳩

喪屍？

食食下笑到噴左出離

笑左

聖母瑪利茵

屌你笑左出聲

個女除哂 條仔唔除
又無波 死谷
成張相奇鳩怪

乜唔係成龍黎嘅

有無人可以key成龍上去

咖哩對波波大左咁多既

仆你個街碌到朱茵張相停咗幾秒欣賞緊，點知下一張笑到收唔到聲

大肚婆要餵奶架嘛

個肚呢？
定個b生喺對波到

屌 你暗算呀 噴到對面啦

咖哩仲出唔出來撈架？

好彩係屋企見到, 笑到我

大肚寫真 肚呢

條仔都唔撚想除，但女的除左。

兩個垃圾笑死呢咩
咪差唔多柒

求神大key成龍

邊撚到大隻啊
條仔好意思話自己大隻

嚇親

幾時影

第一眼以為個男係陳拍乳

隻福建雞對咖哩波大左咁多既

點解要影埋呢啲相，令人幻想起佢俾仔仔中出嘅情景